英國約翰遜形容病毒是當代最嚴重危機

特朗普形容普通流感比病毒更嚴重，think about that

加拿大總理已中，幾時佢？

華為

信國屍唔怕

Worst public health crisis? but still do nothing

Keep calm and carry on

一陣仲要返學

唔好咁話習近平啦

幾週沒摸面？

多得你奶共囉傻仔

Bojo真係幾屈

但你條撚樣仲話唔駛停課停英超

之前好巴閉，話唔使驚，去醫院同好多人握手架

點解唔post中国啲對話圖?

咁點解英超仲可以繼續

一個月前個NH ASS唔係好有信心嘅咩
而家又改口喇

香港人一早知啦
慢十拍